{
  "Enter your API key from https://murf.ai": "从 https://murf.ai 输入您的 API 密钥",
  "List Voices": "列出声音",
  "Translate Text": "翻译文本",
  "Voice Changer": "语音更改",
  "Text to Speech": "文本转语句",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Get the list of available voices for text-to-speech": "获取文本到语音的可用语音列表",
  "Translate one or more texts to the target language.": "将一个或多个文本翻译成目标语言。",
  "Convert an input audio file to a different voice using Murf Voice Changer.": "使用 Murf 语音更改，将输入的音频文件转换为不同的语音。",
  "Converts input text into speech using Murf AI.": "使用 Murf AI将输入文字转换为语音。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Language": "语言",
  "Style": "样式",
  "Texts": "文本",
  "Voice": "声音",
  "File URL": "文件 URL",
  "Upload File": "上传文件",
  "Output Format": "输出格式",
  "Channel Type": "频道类型",
  "Pitch": "音调",
  "Rate": "速率",
  "Encode Output as Base64": "将输出编码为 Base64",
  "Text": "文本",
  "Audio Duration (seconds)": "音频持续时间 (秒)",
  "Encode as Base64": "编码为 Base64",
  "Audio Format": "音频格式",
  "Model Version": "模型版本",
  "Multi Native Locale": "多功能本地语言",
  "Sample Rate": "采样率",
  "Variation": "变化",
  "Word Durations as Original Text": "单词持续时间作为原始文本",
  "Pronunciation Dictionary": "读音词典",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select your preferred language for the translated output.": "选择翻译输出的首选语言。",
  "Filter by style (optional)": "按样式筛选(可选)",
  "List of texts to translate": "要翻译的文本清单",
  "Choose a voice for converting text into speech": "选择将文本转换为语音的声音",
  "Publicly accessible URL of the input audio file. Either provide this or upload a file.": "输入音频文件的公开网址。可以提供这个或上传一个文件。",
  "Upload an audio file for voice conversion": "上传音频文件进行语音转换",
  "Format of the generated audio file": "生成的音频文件格式",
  "Choose MONO or STEREO output": "选择MONO 或 STEREO 输出",
  "Pitch adjustment (-50 to 50)": "音调调整 (-50 到 50)",
  "Speed adjustment (-50 to 50)": "速度调整 (-50 到 50)",
  "Receive audio directly as Base64 instead of a file URL": "直接以 Base64 而不是文件 URL 接收音频",
  "The text to be synthesized.": "有待综合的案文。",
  "Specify audio length. If 0, Murf ignores this. Only for Gen2 model.": "指定音频长度。如果0，Murf忽略这个。仅适用于Gen2模型。",
  "Mono or Stereo output.": "单声道或立体声输出.",
  "Return Base64 encoded audio instead of URL (zero retention).": "返回 Base64 编码而不是 URL (保留为零)。",
  "Select audio format.": "选择音频格式。",
  "Choose Gen1 or Gen2.": "选择Gen1或Gen2。",
  "Set multi-language voice (e.g., en-US, es-ES). Only for Gen2.": "设置多语言语音(如：en-US、es-ES)。仅适用于Gen2。",
  "Pitch adjustment (-50 to 50).": "音调调整 (-50 至50)。",
  "Speed adjustment (-50 to 50).": "速度调整(-50)。",
  "Voice style (e.g., 'default', 'calm', 'energetic'). Check voice details.": "语音风格(例如：“默认”、“平静”、“精密”)。请检查语音详细信息。",
  "Defaults to 44100. Allowed: 8000, 24000, 44100, 48000.": "默认值为 44100。允许：8000，24000，44100，48000。",
  "Variation level (0–5). Defaults to 1. Higher = more natural pauses/pitch/speed.": "变化级别 (0-5) 默认值为 1. Higher = more natural pauses/pitch/speed。",
  "If true, response word timings map to original text. (English only).": "如果为 true，则单词时间映射到原始文本。(只有英文本)。",
  "Custom word pronunciations.": "自定义字音。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "MP3": "MP3",
  "WAV": "WAV",
  "FLAC": "FLAC",
  "OGG": "OGG",
  "Mono": "单声道",
  "Stereo": "Stereo",
  "ALAW": "ALAW",
  "ULAW": "ULAW",
  "PCM": "PCM",
  "GEN1": "GEN1",
  "GEN2": "GEN2",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}